好多胃氣

如題
多到有時係到乾嘔係咪唔正常？